我d討論空投post被連仔刪左，姐係代表乜？

(很治癒) 黑警真係好撚驚空投 佢地嚇到全身都震!!!

岩岩有手足係天橋空投中左便衣狗，班狗即刻嬲撚到衝上橋！

好慘牙阿蛇我哭左好撚耐
我開post目的只係希望阿蛇提高警覺咁都del

Push
證明連尼住已身處險境

我哭左好耐

人地樓上通渠就咪撚on99企正喺下面蛇王啦 呃完OT又呃工傷

即係有狗投訴

亦即係啲狗好驚依個風氣散播開去

最近我個深黃阿爺佢自己口up up一路屌d警察 之後買左十枝通渠水 明明屋企都冇塞

連子都幫手維穩

我個阿爺仲笑住同我講 全民空投 唯一出路 佢痴撚線

你班仆街玩聖水 玩到阿蛇都底褲爛埋 有咩居心

嘩思覺脫出場

你地d名我識背啦

佢咁快回我post維穩 又證明左我呢個post又中死穴

柒頭狗

維穩左一年都成事不足，敗事有餘

好多警犬喺度吠

係

咁咪再開po

係

化學消毒

次次都有啲狗忍唔住還口
上網都eq咁低

反而波台班癡線狗仲可以扮到底

我d post不嬲都最吸狗 因為中死穴

班狗又弱智又無自信

你個名都中班狗嘅死穴

狗乸日日3P

諗起班廢物谷住度火 比人空投 又做唔到d乜 硬食笑撚死

上面啲人個名咁熟 好似喺excel 見過

好撚7呀三毛
一早blk撚左啦

討論下都唔比

一入呢個post
即刻有幾個 Show Blocked User

其實都合理 理解 連仔可能怕比人告

可以整文宣 airdrop

推

屋企好大樽漂白水

叫人岀刀嘅po都會del
中死穴

其實DEL左都無分別
telegram 各大青盧都fwd晒出來
有心人會繼續自我研發

連仔染紅

最近多病毒，買嚟洗廁所姐，無事無事

五毛發現

打飛機打到思覺失調

唔好再推啦

block咗好耐

我六月已經明確指出連登已被左膠滲透
只係無諗到連admin都做到咁出面

證明呢家個連尼住唔係本人

證明狗夠料做鳩你 搵法庭要連仔比ip

驚閪？我係美國 叫FBI捉我囉

其實一開壇已經自動咁做

加油警嫂水炮車巴打

好

保護番手足o者 部分人冇帶頭盔
而家d屋苑好多人亂裝cam 做偷窺狂, 小心d呀

我個位幾靚 但一定搵到我
如果有一日時機值得一齊死 我會送個洗衣機俾佢地

大英帝國
思覺脫
回憶小子

Yes sir

唔好推啦

空投, 正呀
我應該去大量入貨通渠水, 然後免費派街訪

聽講屋企放2支通渠水, 武漢肺炎唔敢入屋

有五毛認證

你柒左ptu當學警個post都俾連狗刪左
佢好幫你

Push

明既 應該林家屬